係英國同女朋友過平安夜有咩好推介？

近Manchester 但唔係個頭，有冇旅遊巴絲可以推介下？
利申 食、行都得

星期一去睇波

睇下你係邊炸wo 入man講真都係行街食好西

喺London留名
買定嘢聽日煮

我u嗰時都係嗰頭
Manchester就真係麻麻地有好嘢食 重有英國聖誕就難啲有鋪頭開

買野返去煮啦
咁夜得返D阿差鋪有開
買枝酒買個dom買隻雞返去焗
食飽飲飽就開波喇

無野好做